Тестовое задание на ExtJS + PHP

Создать SPA приложение со следующими экранами:

Форма входа - форма с двумя полями - логин/пароль

После удачного логина выводить список задач.

Контекстное меню задачи включает действия просмотра, изменения и удаления задачи .

По клику на элемент списка - открывать расширенное описание задачи.

Сделать кнопку “Выйти” (logout).

Написать back-end API для работы приложения

Требования к разработке:

Git

ExtJS 6

PHP 7